（緊急公關災難）TVB高層及中層同我入曬黎，有計劃幫你解決廣告事件

你地班奶共狗最好生癌死撚曬佢呀

洗港人腦，塗毒香港，播假新聞，出賣港人

方法就係執撚柒左佢再全體吞槍自殺

借位
[食撚完Pizza未]今晚中環愛丁堡廣場7點麥小姐公眾追思會

影視台置頂

[多圖]俾例子大家睇下cctvb狗幾撚仆街

班高層真係惡足咁多年
而家死咁d 老演員 同老觀眾 有望失勢